覺唔覺d假膠口德撚好撚煩？

講撚埋d狗屎垃圾搏屌
人地屌番佢
就係到假膠話積下口德啦
積積積 積你老母咩
講得多都厭啦
其實唔關口唔口德事
正常人都分到咩場合講咩話掛
成撚日整色整水 就係為左講句
積下口德啦 真係好撚小學雞
假膠口德撚 快d落地獄啦

啲人最好笑係話人搵存在感
我吊你 你係到講野唔撚係搵人認同你呀？
上網講野都要積口德？
我依加話個佢好可憐
下句話佢抵撚死
簡單幾個字可以代表啲咩？

Btw我都冇去吊人抵撚死
但只係覺得啲口德撚好煩膠

口德 -10
屌你老母

好撚驚呀傻西

積下口德啦,洗唔洗咁惡呀